有無人仲用緊moto 電話

利申,用緊raza

咩時代

屋企人用緊Moto x 2nd gen, Moto x play, Moto z play

想買moto z play
你屋企人果部係行定水

水。expxxxxx度買

想問下個保養係點

xt1225 moto maxx

droid turbo國際版
好似係賣俾lenovo 嘅遺作

但仲係好好用

N6

Style

X Play好似一月有nougat
唔知Style幾時先有

好鐘意部nexus6
不過已經比我跌爆左

有無好用既rom 推介

moto z

包一年保養。試過x play壞左整唔返，佢賠返原價咁多credit畀我喺佢度買野

間舖包一年,咁好似幾好
我想買係網店定有門市?

moto G turbo

Motorola Moto X Style running Android 7.1.1 Nougat spotted on GFXBench

出未姐

好凍，攬住我

直上7.1.1
利申：一樣X Style 用家

Droid Turbo

過幾日轉Z

好懷念crystaltalk

岩岩入美版 ，好用

只限功能機，未曾係 Android 上出現過。

唔同Nokia 可以將Rich Recording 由Symbian 去到 Windows Phone

X force

droid turbo想轉z play
但one plus 3t 又差唔多價

2K Mon 電倒水
兩年前X STYLE 電得返75%
熄機充100% 開機又唔見10%
上到7.0 要換電

原來聽歌黎講
X style 唔差
上外國forum 睇過

記得以前用defy 果陣都有，好屈機

巴打邊度有電買
我都想換電

兩年前
x style 15年9月出喎

用過defy, razr maxx, droid maxx, 而家用緊x style

唔記得
現架D 手機出得太快
唔記得咗

X style 直上 7.1.1

我本身都係睇中z play 睇完Oneplus 3t就

Moto z 入手，感覺良好

想買moto z 行貨最平幾錢
依家有7.0 未?

美版有7.0
唔知港版有未

nexus 6

好似有

用緊turbo1
上星期先收到上Android 6.1

好似話有lte 用

頭三部一樣，而家用緊droid turbo

有無人同我一樣想換moto z但唔係為左mods係純粹因爲部機好薄好靚

升左6未？

不過Moto Z手感都唔錯
屋企人用緊

不嬲都有

Moto maxx 冇呀

呀,我部電話呀

Nexus 6直頭想換3t

用慣大電機
好驚3T唔夠電用

3400 佢mon 比nexus 6 ppi低 加resolution 1080 基本上慳電左

Nexus 6 都ok

Crystal Talk 第一代，不過就算無Crystal Talk ，Moto 收音都係世界級。

永不錄用匪機

用緊g4 plus

等緊今年出X2017 可能再追加G5出嚟

g turbo 貪佢有三防

N6 個相機好撚窒，有冇得攪？

利申：用緊

入recovery mode 清cache?

ditto, 但已轉oneplus 3t, 開心使用中！！

Razr >moto x 2nd>z play

第一部smartphone係moto defy

Z play真係神機

一叉夠我用兩日

港行moto z收到7.0 update

前幾日見到Z play要3月

up完, 除左有d setting變左位, layout有d唔同左之外, 未見有咩大分別
不過over 1gb, wifi都dn好耐

Split screen

up 左 7.0 有冇咩問題 / lag 左？

我一㩒系統更新就彈出黎 正

用緊Nexus 6 6.0, 換左兩次mon

暫時唔覺, 仲smooth左

我升完都覺得smooth左d 分別唔大

突發 歐版Z Play 7.0已出

第一下同感🤔
Google後原來Razr有android機

宜家差唔多全世界最薄係moto z 5.19mm厚
模組設計好過g5好多好多

好過某d廠淨係係度追spec乜feature都冇

其實為左方便, 我battery mod從未離開過部機
不過用左幾個月, 幾癲都未試過低過20%電, 平日番工放工通常80%+20%就番到屋企

其實佢keep住電話80%不停叉落去會唔會傷電
巴打用開邊個mode

佢一定要插原裝叉先叉到battery mod有d麻煩

有另一個新battery mod出左, 可以自插type c叉電.
3000mah, 不過厚身小小

個mod叉電其實好慢, 唔洗怕傷電, 十年前既機就話怕傷姐

行版G4 Plus都升埋7.0啦

傷電係講緊 充電次數 一舊電叉500次左右就會死

新電有冇link睇下

一舊電叉500次, 我keep住80%只係縮減左我等佢叉電既時間, 唔洗下下都由10%->100%

新電search mophie

咁佢叉到80就唔叉 落79%又叉 到80%停止叉
咁咪叉左好多次囉

果500次係係0-100%先當一次㗎(好似係)

using moto z play 重到仆街

加上部機又實實淨淨拎上手成舊磚咁
不過大電嘛 拎少個尿袋都抵返

Z play係咪有7.0？我屋企人嗰部未有

巴西出左
我地可能要3月

Droid turbo 仲重

moto G turbo
早幾日唔小心整壞其中一個SIM卡槽
攪到變單卡機

z play粒u點？
我之前用x play粒615開頭用就ok
用得耐就唔順有冇改善

625係近代神u

625 神u 慳電又唔會過熱 唔打機一定夠做

行Z Play有更新

security update

moto x style 有時好lag 一日要叉三次電

808熱會Lag

用緊z play, 反而鐘意聚手感

想換機

我由Style 轉Z play

大陸機，不了。

剛買左moto z

G3 turbo

droid turbo 1 孤兒仔

z play 同z有冇7.1.1

唔係出左6.0咩

Z有7.0
Z Play 7.0小圈子test緊可能下個月先出

等埋up 7.0 先
睇下點

7都出左
前排先有得上6

正唔正

即刻升7.0先用啦

其實Z舊電唔插mod有幾耐screen on time ?

好唔好用？

官方有出？
用緊moto maxx
即係國際版droid turbo

verizon

turbo 1 代唔會有官方7.0

用埋今日話比你知

邊度仲有電mod賣?

部機係輕薄但電真係太細
11點拔線出門口到而家用左40%
已經只係聽左一粒鐘moov無打機少量上網

我八點蚊線 到宜家5點半得返18%
有打機 同lihk
我舊電係天貓買扣晒d優惠$400

Z Play尋晚差爆
到依家仲有66%
有打機+LIHKG

上面18% 冇駁battery mod

食屎啦你

突發
港版Z Play Nougat已出

1.1GB

裝完

開機動畫

升完記得入Settings熄開機聲

買咗部 g turbo 比舅父，用咗一個月覺得太正，買多部比老母。

style 轉z 轉唔轉得過

我用z 7.0好似食電左

轉啦 仲諗

Z play唔覺

moto g turbo
近排好似壞左sd card槽
諗緊應該換1+3t定係等moto g5 plus好

g5 plus 用625 應該同z play 電有得揮

係
個mon仲要細左

你玩模組嘛Z PLAY 唔玩咪G5

x force用家揮手

milestone用家揮手

Defy

建議買新果隻3000mah電mod, 可以type c叉電

邊度買呢?

個cam塊黑色野係咪膠
咁易花

玻璃

Worlds THINNEST Smartphone BEND TEST - Moto Z

部x style 愈用愈lag 一play store 更新嘢就lag 到仆街，有時重自動reboot

x2 + g4plus 用家

之前用都唔會咁
係咪裝左Facebook /大陸app

可以去Developer option - running services 睇下有咩app偷偷地行緊2

Btw 裝app lag係正常
係未試過Lag到reboot

有裝facebook 呀，但一買返嚟都裝左，應該冇乜事，同埋部機勁食電…可能因為我日日用快叉叉電，叉到壞

2k mon 大機 係食電架喇
再頂下去五月就有7.0

唔一定係五月
Moto GR 夠話Z play 3月

5月

剛剛入咗部二手 Nexus 6 32GB 做後備機, 已升7.0，親生仔真係順到無論！

幾錢呀

用到moto x
跟住用黎比公司號碼
私人果個轉左iPhone

z play貼左玻璃貼個mon成日無反應
搣左佢又無事
有無巴打有其他mon貼啱用推介?
amazon/taobao都得

個情況同佢地一樣
睇黎唔係個別事件

z play 好似大鋪無得賣?

係揾,佢應該想推Z
Z Play勁難揾

有冇人用緊moto g turbo 聽筒位盞燈長著點搞

成年之前買俾老豆用

深水埗mphone

$1300

之前覺得n6太大部 我都係用moto x 2014
同埋n6 比moto x 2014少左d feature功能

呢家嘢真係睇隻手大細，我用咗一輪 Le Max 都 OK, 家陣用 N6 就 very good，用咗一個星期，最鍾意個芒，自動調光做得非常好，唔會好似 Le Max 咁突然轉光暗！

x froce揮手
想買 z froce但無雙卡

同求，邊度有得買？

G4 plus粒617掂唔掂？YouTube 見到會過熱，之後成部機lag 到唔郁得

仲有個mon 會唔會好差？

窮撚要換機

等g5啦 用625 cpu 好過617好撚多

起碼三月先發布，等唔切
Zenfone 3 5.2 同二手se 諗唔諗得過

我仲用緊 moto g 第一代
用左三年 只係壞過一次
算係幾耐用
不過而家moto 啲新機都係大mon唔岩我

G5 5.2

我個人黎講唔會揀Asus

何解？係咪qc差
今日去撚過下部機，除咗個ui真心樣衰之外，好似都ok

我仲用緊日日雙咭公司機，但已lag同成日冇位要手動clear cache，touchwood未入過廠